msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eD2k Link Selector 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-22 23:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-22 23:06+0100\n"
"Last-Translator: Tom Chen <tomchen.org@gmail.com>\n"
"Language-Team: Tom Chen <tomchen.org@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../ed2k-link-selector.php:86
msgid ""
"You can use <a href=\"https://www.emule-project.net/home/perl/general.cgi?"
"l=1&rm=download\">eMule</a> or its mod (see <a href=\"http://www.emule-mods."
"de/?mods=start\">Mod Page on emule-mods.de</a>) (Windows), <a href=\"http://"
"www.amule.org/\">aMule</a> (Win, Linux, Mac), etc. to download files via "
"eD2k links. See <a href=\"http://wiki.amule.org/wiki/Ed2k_links_handling"
"\">eD2k Links Handling</a> for help.<br>eMuleCollection files contain a set "
"of links intended to be downloaded. They can be managed by eMule.<br>Click "
"and hold down SHIFT key to toggle multiple checkboxes.<br>Use filters to "
"select files.<br>Go to the <a href=\"https://emulefans.com/wordpress-ed2k-"
"link-selector/\">eD2k Link Selector WordPress plugin homePage by the author</"
"a> (Chinese) or the <a href=\"https://wordpress.org/plugins/ed2k-link-"
"selector/\">page on WordPress.org</a> (international) to find this plugin or "
"contact the author."
msgstr ""
"您可以使用<a href=\"https://www.emule-project.net/home/perl/general.cgi?"
"l=42&rm=download\">eMule</a>或eMule Mod（參見<a href=\"https://emulefans.com/"
"news/emule/\">eMuleFans.com的Mod頁</a>、<a href=\"http://www.emule-mods.de/?"
"mods=start\">emule-mods.de的Mod頁</a>）（Windows）、<a href=\"http://www."
"amule.org/\">aMule</a>（Win、Linux、Mac）等軟體下載eD2k連結。可以參考這裡的"
"<a href=\"https://emulefans.com/ed2k-links-handle/\">修復、關聯eD2k協定連結方"
"法</a>。<br>eMule收藏集（.emulecollection）檔案是您選中的所有連結的列表檔案。"
"eMule可以直接下載它們。<br>按住SHIFT鍵選擇可以選中多個選擇框。<br>可用檔案名"
"和大小選擇器來選擇檔案。<br>查看<a href=\"https://emulefans.com/wordpress-"
"ed2k-link-selector/\">eD2k Link Selector WordPress 外掛程式主頁</a>或<a href="
"\"https://wordpress.org/plugins/ed2k-link-selector/\">WordPress.org外掛頁</"
"a>（國際）可以下載此外掛程式或聯繫作者。"

#: ../ed2k-link-selector.php:89
msgid ""
"Name Filter helps you select files by their names or extensions. Case "
"insensitive.<br>Symbols Usage:<br>AND: space (<code> </code>), <code>+</"
"code>;<br>NOT: <code>-</code>;<br>OR: <code>|</code>;<br>Escape: pair of "
"quote marks (<code>\"\"</code>);<br>Match the start: <code>^</code>;"
"<br>Match the end: <code>$</code>.<br>e.g.<br><code>emule|0.49c -exe</code> "
"selects names that contain \"eMule\" and \"0.49c\" but not contain \"exe\";"
"<br><code>^emule 0.49c$</code> selects names started with \"eMule\" and end "
"with \"0.49c\";<br><code>\"emule 0.49c\"</code> with quote marks matches "
"exactly \"eMule 0.49c\", but not \"eMule fake 0.49c\"."
msgstr ""
"檔案名選擇器幫您根據檔案名稱或尾碼來選擇檔案。不分大小寫。<br>符號使用：<br>"
"和：空格（<code> </code>）、<code>+</code>；<br>不包含：<code>-</code>；<br>"
"或：<code>|</code>；<br>轉義：一對英文引號（<code>\"\"</code>）；<br>匹配開"
"頭：<code>^</code>；<br>匹配結尾：<code>$</code>。<br>例如：<br>選中所有名稱"
"中包含有「eMule」或「0.49c」字眼，但不包含有「exe」字眼的：<code>emule|0.49c "
"-exe</code>；<br>選中所有名稱的開頭是「eMule」，結尾是「0.49c」的："
"<code>^emule 0.49c$</code>；<br>選中所有名稱中帶有「eMule 0.49c」的（必須是"
"「eMule 0.49c」，中間沒有別的字元，不能是「eMule fake 0.49c」），需要轉義："
"<code>\"emule 0.49c\"</code>。"

#: ../ed2k-link-selector.php:92
msgid "Size Filter helps you select files by their sizes."
msgstr "大小選擇器幫您根據檔案大小選擇檔案。"

#: ../ed2k-link-selector.php:98
msgid "Loading not finished. Please retry."
msgstr "載入未完成。請重試。"

#: ../ed2k-link-selector.php:99 ../ed2k-link-selector.php:237
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../ed2k-link-selector.php:100
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../ed2k-link-selector.php:101 ../ed2k-link-selector.php:205
#: ../ed2k-link-selector.php:363 ../ed2k-link-selector.php:372
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: ../ed2k-link-selector.php:102 ../ed2k-link-selector.php:208
#: ../ed2k-link-selector.php:359 ../ed2k-link-selector.php:368
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: ../ed2k-link-selector.php:103 ../ed2k-link-selector.php:211
#: ../ed2k-link-selector.php:360 ../ed2k-link-selector.php:369
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../ed2k-link-selector.php:104 ../ed2k-link-selector.php:214
#: ../ed2k-link-selector.php:361 ../ed2k-link-selector.php:370
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../ed2k-link-selector.php:105 ../ed2k-link-selector.php:217
#: ../ed2k-link-selector.php:362 ../ed2k-link-selector.php:371
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ../ed2k-link-selector.php:237 ../ed2k-link-selector.php:250
#: ../ed2k-link-selector.php:341 ../ed2k-link-selector.php:355
#: ../options.php:144 ../options.php:156 ../options.php:163 ../options.php:175
#: ../options.php:186 ../options.php:197 ../options.php:207 ../options.php:214
#: ../options.php:221 ../options.php:232 ../options.php:242
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: ../ed2k-link-selector.php:239
msgid "Please enable javascript in your browser to visit this page."
msgstr "請開啟瀏覽器的JavaScript功能以訪問該頁面。"

#: ../ed2k-link-selector.php:244
msgid "Close help info"
msgstr "關閉幫助資訊"

#: ../ed2k-link-selector.php:245
msgid "Help Info:"
msgstr "幫助資訊："

#: ../ed2k-link-selector.php:252 ../options.php:103
msgid "eMule Official Site"
msgstr "eMule官方網站"

#: ../ed2k-link-selector.php:252 ../options.php:103
msgid "eMule Official"
msgstr "eMule官方"

#: ../ed2k-link-selector.php:254 ../options.php:105
msgid "eMuleFans.com [eMule Fans Chinese Blog]"
msgstr "eMuleFans.com [電騾愛好者中文Blog]"

#: ../ed2k-link-selector.php:254 ../options.php:105
msgid "eMuleFans.com"
msgstr "eMule Fans 電騾愛好者"

#: ../ed2k-link-selector.php:256 ../options.php:107
msgid "eMule-Mods.de [eMule Mods Site]"
msgstr "eMule-Mods.de [eMule Mods站點]"

#: ../ed2k-link-selector.php:258 ../options.php:101
msgid "Homepage for eD2k Link Selector WordPress Plugin"
msgstr "eD2k Link Selector（eD2k連結選擇器）WordPress外掛程式主頁"

#: ../ed2k-link-selector.php:258 ../options.php:101
msgid "Plugin Home"
msgstr "外掛程式主頁"

#: ../ed2k-link-selector.php:307
msgid "Stat"
msgstr "查源"

#: ../ed2k-link-selector.php:337
msgid "All"
msgstr "全選"

#: ../ed2k-link-selector.php:341 ../options.php:175
msgid "Name Filter"
msgstr "檔案名選擇"

#: ../ed2k-link-selector.php:355 ../options.php:186
msgid "Size Filter"
msgstr "大小選擇"

#: ../ed2k-link-selector.php:378
msgid " file(s)"
msgstr "檔案"

#: ../ed2k-link-selector.php:382
msgid "Download"
msgstr "下載選中檔案"

#: ../ed2k-link-selector.php:383
msgid "Copy Links"
msgstr "複製選中連結"

#: ../ed2k-link-selector.php:384
msgid "Copy Names"
msgstr "複製選中名稱"

#: ../ed2k-link-selector.php:387 ../options.php:197
msgid "eMuleCollection"
msgstr "eMule收藏集"

#: ../ed2k-link-selector.php:390
msgid "Copyed"
msgstr "已複製"

#: ../ed2k-link-selector.php:444 ../tinymce/dialog.php:6
msgid "Add eD2k Links"
msgstr "插入eD2k連結"

#: ../ed2k-link-selector.php:477 ../options.php:100
msgid "eD2k Link Selector Options"
msgstr "eD2k連結選擇器設定"

#: ../ed2k-link-selector.php:477
msgid "eD2k Link Selector"
msgstr "eD2k連結選擇器"

#: ../ed2k-link-selector.php:503
msgid "eD2k Links"
msgstr "eD2k連結"

#: ../ed2k-link-selector.php:584
msgid "Disable and delete the saved settings in the database"
msgstr "停用并移除該外掛程式在資料庫中的選項設定"

#: ../ed2k-link-selector.php:584
msgid "Disable Forever"
msgstr "永久停用"

#: ../ed2k-link-selector.php:585 ../options.php:138
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../options.php:129
#, php-format
msgid ""
"Uninstalled successfully. Please click <a href=\"%1$s\">here</a> to disable "
"the plugin. Click the \"%2$s\" button to restore default settings and reuse "
"the plugin."
msgstr ""
"數據卸載成功。請點擊<a href=\"%1$s\">此處</a>完全停用該外掛程式。點擊本頁上的"
"「%2$s」按鈕重設數據並重新使用本外掛程式。"

#: ../options.php:129 ../options.php:133 ../options.php:259
msgid "Restore Default"
msgstr "恢復預設"

#: ../options.php:133
#, php-format
msgid ""
"Failed to read from the database. Please go to <a href=\"%1$s\">Plugin Page</"
"a> to reinstall the plugin, or click the \"%2$s\" button below."
msgstr ""
"從資料庫中讀取本外掛程式數據失敗。請去<a href=\"%1$s\">外掛程式頁</a>重新安裝"
"本外掛程式或點擊下方的「%2$s」按鈕。"

#: ../options.php:140
#, php-format
msgid ""
"Click \"[?]\" button for help. The settings below will apply globally. You "
"can also set \"%2$s\" and \"%3$s\" for specific %1$s tag in the post."
msgstr ""
"點擊「[?]」按鈕看幫助。這裡的設定用於全部。您還可以在文章中對於指定的某個%1$s"
"標籤設定單獨的「%2$s」及「%3$s」。"

#: ../options.php:140 ../options.php:159 ../options.php:171 ../options.php:182
#: ../options.php:193 ../options.php:203 ../options.php:210 ../options.php:217
#: ../options.php:228 ../options.php:238 ../options.php:248
msgid "Tag Attribute"
msgstr "標籤屬性"

#: ../options.php:140 ../options.php:159 ../options.php:171 ../options.php:182
#: ../options.php:193 ../options.php:203 ../options.php:210 ../options.php:217
#: ../options.php:228 ../options.php:238 ../options.php:248
msgid "Available Value(s)"
msgstr "可用值"

#: ../options.php:144
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../options.php:152
msgid "Plugin language."
msgstr "外掛程式所用語言。"

#: ../options.php:156
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../options.php:159
msgid "(For the \"Table\" format) The title."
msgstr "（表格形式下）標題內容。"

#: ../options.php:159
msgid "Text"
msgstr "任意文字"

#: ../options.php:163
msgid "Stat Button"
msgstr "查源按鈕"

#: ../options.php:166 ../options.php:179 ../options.php:182 ../options.php:190
#: ../options.php:193 ../options.php:200 ../options.php:203
msgid "Enabled"
msgstr "使用"

#: ../options.php:167 ../options.php:171 ../options.php:180 ../options.php:182
#: ../options.php:191 ../options.php:193 ../options.php:201 ../options.php:203
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: ../options.php:171
msgid ""
"(For the \"Table\" format) Whether to use stat button, and which stat site."
msgstr "（表格形式下）是否使用查源按鈕，及查源網站是什麼。"

#: ../options.php:171
msgid "Stat site URL prefix"
msgstr "查源網站URL首碼"

#: ../options.php:178 ../options.php:189
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: ../options.php:182
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to use name filter."
msgstr "（表格形式下）是否使用檔案名選擇功能。"

#: ../options.php:182 ../options.php:193
msgid "Auto. Disable if only one link, enable if multiple links"
msgstr "自動。只有一個連結時停用，多個連結時使用"

#: ../options.php:193
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to use size filter."
msgstr "（表格形式下）是否使用大小選擇功能。"

#: ../options.php:203
msgid "(For the \"Table\" format) Whether to show emulecollection button."
msgstr "（表格形式下）是否使用eMule收藏集（emulecollection）按鈕。"

#: ../options.php:207
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../options.php:210
msgid "(For the \"Table\" format) Width of the table."
msgstr "（表格形式下）表格的寬度。"

#: ../options.php:210
msgid "Width, in %, px, pt or em"
msgstr "寬度，以%、px、pt或em為單位"

#: ../options.php:214
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: ../options.php:217
msgid "(For the \"Table\" format) Font size of the table."
msgstr "（表格形式下）表格的字型大小。"

#: ../options.php:217
msgid "Font size, in %, px, pt or em"
msgstr "字型大小，以%、px、pt或em為單位"

#: ../options.php:221
msgid "Button Style"
msgstr "按鈕樣式"

#: ../options.php:224 ../options.php:228
msgid "Text only"
msgstr "僅文字"

#: ../options.php:225 ../options.php:228
msgid "Image and text"
msgstr "圖片與文字"

#: ../options.php:226 ../options.php:228
msgid "Image only"
msgstr "僅圖片"

#: ../options.php:228
msgid "(For the \"Table\" format) Style of buttons."
msgstr "（表格形式下）按鈕樣式。"

#: ../options.php:232
msgid "Format"
msgstr "形式"

#: ../options.php:235 ../options.php:238
msgid "Selector table"
msgstr "選擇器表格形式"

#: ../options.php:236 ../options.php:238
msgid "Simple anchor links"
msgstr "普通連結形式"

#: ../options.php:238
msgid "Which format to use for content on single post and page."
msgstr ""
"在文章（single post）和網誌分頁（page）上輸出的內容（content）使用何種形式。"

#: ../options.php:242
msgid "For All"
msgstr "應用於所有"

#: ../options.php:245 ../options.php:248
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../options.php:246 ../options.php:248
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../options.php:248
msgid ""
"Whether to apply on non-singular pages (pages which are not single posts or "
"pages. Like front page and category pages)."
msgstr "是否應用於除文章和網誌分頁外的頁（例如首頁和分類頁等）。"

#: ../options.php:253
msgid "Save Options"
msgstr "儲存設定"

#: ../options.php:266
msgid "Demo"
msgstr "預覽"

#: ../options.php:286 ../options.php:290
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: ../options.php:287
msgid "Click uninstall button to delete the settings saved in the database."
msgstr "點擊卸載按鈕將移除該外掛程式在資料庫中的選項設定。"

#: ../options.php:291
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../tinymce/dialog.php:59
msgid "Enter your eD2k links and intros:"
msgstr "請輸入eD2k連結和介紹文字："

#: ../tinymce/dialog.php:65
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../tinymce/dialog.php:66
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: ../tinymce/dialog.php:67
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表格形式"

#~ msgid "Anchor"
#~ msgstr "普通連結形式"
